[臭閪投資大法]免費幫大家分析股票

返左十年工, 投資過好多年
有成功, 有失敗
最後比我研出臭閪投資大法

今期臭閪選股: 1428

1428 是本地証卷商
由有低學歷癲佬之稱的葉茂林領軍
如派息沒有大減, 預期派息6-10厘

推薦原因:
1. 散戶大戶經佢買升買跌不論賺蝕都有佣金收入或孖展收入(如有)
2. 低學歷癲佬唔受于腐風險指標限制, 大手大腳做生意, 盲拳打死老師傅
3. 所謂癲佬即狂人, 而成大事者總有瘋狂思維, 如毛澤東, 特朗普等, 瘋瘋癲癲反而可以係亂世中突圍

選股要選臭閪股, 閪愈臭就愈適合投資
這就是臭閪兵法

特別鳴謝要財臭閪何翠文給予靈感

3175要止血？4.5買

臭閪投資分析:
油價受人為因素影響
假如大跌, d 仆街會人為減產推升

建議止蝕位: $4
暫時可長揸, 因為目前無大跌風險
石油輸出國係臭閪, 為賺錢可以不擇手段
只要係臭閪就唔洗怕

1199，現價入得過？

2800

臭閪投資分析:
港口運輸股目前唔見有特別利好因素
受疫情影響, 進出口業務都受打擊
乾升股票就有散水風險

通俗d講個閪無咩臭味, 唔買好過

臭閪投資分析:
受疫情影響, 大市已經深受打擊
近日升勢只屬技術反彈
半年內會有更多公司倒閉, 更多人失業
即使林鄭係臭閪, 但香港股市走勢不受政府直接干預, 恒指即使跌多幾千點都無可避免

不過長線投資亦非不可, 可以月供分段吸納, 以平均成本法係疫情持續時低位入貨, 投資期至少5年, 5年後相信不會蝕反而有賺

臭閪投資分析:
電訊業務受5G概念帶動
短期會有資金擁戴
但5G只屬卓頭, 同4G 使用上差唔多
而且要建立很多發射站, 成本很高
而大家手機都唔支援5G 上網,
要轉新手機先用到, 起馬講緊5年時間先會主導市場
另外5G接收係差過4G, 好多時都因為有建築物遮阻而自動用4G, 尤其是香港係石屎森林, 唔好有太大期望

短線炒作黎講可考慮購入, 止賺位可設定為3元

267呢，跌到7.6想入

臭閪投資分析:
267是綜合業務類, 分析會有點像2800
由於是中資股, 亦有人民幣貶值風險
與其冒險買中資股, 倒不如分段買長和或2800,
都是綜合業務, 且沒有/很少因人民幣貶值帶來衝擊

長和一手好貴同已經升太高

2800 lor, 綜合類其實同大市差不多